有無人單邊鼻塞？

一到呢D天氣就好辛苦

口罩
被竇

我
長期有一邊鼻塞
但唔關有鼻水事

睇過醫生話係血管問題

有乜用
唔中意帶口罩

上年睇過醫生 叫我日日攞鹽水洗鼻
但洗咗一日無乜事就無洗
而家一轉天氣又黎料

點洗 晚晚麵塞住好辛苦

醫院有得買專用洗鼻樽同專用鹽水
隊個樽入鼻然後射D鹽水上去
有少少辛苦

鼻骨斜 鼻息肉都有機會

我日日都係咁

點解決

好撚慘 我都係咁

去睇街症先 再轉去睇耳鼻喉科

我平時已經成日鼻塞，而家咁乾仲會單邊有血絲，都唔知係鼻竇定咩問題了

我做完手術,整鼻中隔加剪鼻甲,初期都好有效
但係過左一個月左右,舊鼻甲又變大左
每晚訓覺都要擘大口,醒返就發覺個口乾晒

我夏天無事 係秋冬天先會咁

係邊到做 幾錢

0-22歲都係咁，唔知點解23歲打後自己好番

唔係一定會單邊鼻塞？?
唔信既人試單邊呼吸

我都塞咗3-4年 以前讀書晚晚訓唔着真係好痛苦 一坐低 訓低就塞 仲要喉嚨尾有痰 噴過藥食過藥都無用 不過就單邊塞多 上網查過似係咩充血性鼻炎 唔肯定 啱啱先查緊睇邊間耳鼻喉 好似話陳穎鈞醫生唔錯 有無日巴打推薦

有無巴打推薦

訓覺果時側左邊就左邊塞，側右邊就塞右邊
大家係唔係都係咁
我只有訓果時先會塞

鼻甲肥大

塞之餘你地會唔會嗅覺減弱